各位車主，幾耐洗一次車？

一星期一次大洗
因為泊係露天地方，樹蔭底下，成日有雀屎
出車前再用清水洗一次

同你地用咩洗車？
水+紅威寶？定專用洗車水？

忍唔到先洗，約個零月，俾錢搵人洗

你買洗車蠟水用啦

1-2星期一次，
用清水、洗潔精

係咪有埋打蠟效果？

洗潔精未試過，會唔會傷漆？

初初買車就一兩星期

揸耐左就幾個月先一次

再耐d就會覺得是撚鳩柒但la

潔而亮

前七冇乜所謂，但求乾淨企理

我就係岩岩有車幾個月
成日出車前見到雀屎就抹

冬天都還可以既出車前抹下
夏天咪攪

唔好貪樹蔭泊樹底

就係因為多雀屎

落雨揸出街當洗車

垃圾車洗黎都哂心機

1年洗 2-3次

泊露天爛地有技巧

以下位唔好泊:
樹底 多屎多葉
大路旁 大塵
灣位 易被high花

一星期三次 一個月打一次蠟

三百蚊一個月包o黎洗個d

如果星期六日得閒, 我每星期一次
我好似洗得太多
9年錢7

隔星期
清水洗

係喎

一個星期一次自助洗車

洗車場幾錢一次???
比錢人洗又係大約幾錢一次??

我見過深水埗 洗一次百幾蚊，包清潔內龐
打蠟另計
都幾多人塭佢

一個月洗一次
拎出去比d賓賓洗
打埋臘

睇天氣 天氣好就洗

想問下叫咩名？

好似港隆

幾時落雨就幾時洗

落雨時洗埋車
但太耐無落雨，例如個半月左右
太厚塵就會出去電腦洗車

泊開街
個幾兩個禮拜就要俾人洗

屌咁撚大獲
即刻想拎架車出去大洗一次

weekly

巴打住邊 同你一樣

反而冬天太涷唔想洗 又著得多衫阻住

無定, 鐘意就洗. 呢家好多時因為雀屎樹膠先有衝動去洗
係有時落完雪唔想比d鹽"啦"爛部車,所以會用水清一清.

一星期一次

兩星期一次，用carpro隻水立方二合一，做埋水鍍膜

忍到俾老豆老母話我架垃圾車先拎去洗

洗前面玻璃算

俾人洗，一星期三次，每月都係兩舊零
雖然唔係洗得好乾淨

廿年車齡, 洗唔洗都係咁

求港島自助洗車場 (姐係要水地方)

一星期兩次

一星期兩次 好忙下喎

我個fd買左依個野洗車好似幾好用

因為返工出入地盤 好多塵

淘寶會平啲

北區

泊露天 平時揸個陣幾大塵都照揸
所以成日望落雨沖一沖

有雨水跡仲煩